### Завдання 1

Зробіть таблицю для підрахунку особистих витрат із такими полями: id, призначення, сума, час.

---

### Завдання 2

Створіть консольний інтерфейс (CLI) на Python для додавання нових записів до бази даних. 

---

### Завдання 3

Змініть таблицю так, щоби можна було додати не лише витрати, а й прибутки.

---

### Завдання 4

Створіть агрегатні функції для підрахунку загальної кількості  витрат i прибуткiв за місяць. Забезпечте відповідний інтерфейс користувача.

---

### Завдання 5

Create an Exchange Rates To USD db using API Monobank (api.monobank.ua). Do requests via request lib, parse results, write it into db. (3 examples required)

```
Example:
Table - Exchange Rate To USD:

id (INT PRIMARY KEY) - 1, 2, 3, ...
currency_name (TEXT) - UAH
currency_value (REAL) - 39.5
current_date (DATETIME) - 10/22/2022 7:00 PM
```
---
